電話或者平板可以接駁幾合一的type c hub嗎

我用緊samsung tab s3 想駁hub插下相機sd卡
如果用type c hub駁LAN可唔可以好似notebook咁上網呢

可以